啱啱有個客話啲年輕人成日搞事好煩！！！

是咁的～

個客一嚟就係咁講搞咁耐好煩，阻住乜乜乜，維穩物物物，唔鍾意香港就走啦嗰三幅屁。。。

開頭都唔理佢鳩up費事又同客嘈，但佢無啦啦放段袁詠儀鬧人片，聽到袁詠儀話學校無理由教到啲學生同啲仔女咁嘅時候，我頂唔住打斷我個客。。。

我話以你個思考模式咁袁詠儀個仔唔好去呢間學校讀書囉，到全香港嘅學校都有教通識佢又唔鍾意，咪去外國讀書囉，到全世界都有教香港史嘅話咪送再個仔去外星讀啦！！！引用返你唔鍾意咪走囉呢句説話！！！

聽完佢呆咗幾分鐘之後塊面黑到不得了，好彩佢有電話響救返佢先話走

大把呢啲on9,同埋條片都唔知真定假

我每朝返工都同自講唔好得失啲客，但每日都同客嘈

佢黑面個時
你應該話 我唔鐘意你
走 我唔做你生意

抵唔住煩咪走囉！

已經有三四客個俾我怒屌走咗，同事話我係鬧交王